老馬定高比轟動

老馬
高比

應該係高比，後生咁多加上意外

高比突發d

老馬長命先係新聞
幾年前已經聽講佢又手術又吸毒又剩咁

老馬今日唔死聽日都死,無咩特別

竹內結子最轟動

但老馬又係拿波里之神，阿根廷人又崇拜佢，國際上名氣都高d

高比,始終係意外

老馬係咁入院做手術,又傳過死訊,都預差唔多夠鐘

高比真係意外, 橫死

老馬長期病患, 私生活又不嬲唔檢點

但籃球始終係小眾玩意，足球先係國際運動

高比
由細睇到大
老馬剩係睇過94世界盃

我係純足球迷，都係投高比
真係太轟動，正值盛年，好地地咁就香左，
仲要好似死前一兩日先比奶共占破佢紀錄

反而老馬都六張啦，呢廿年都成日出入醫院，又成日傳死訊，根本都預左有呢日，尤其上月仲要開腦，所以我覺得到比利死大家都有哂心理準備

高比就高比啦
又要開post問，又唔肯接受結果

理性討論啫，反正人都死左

王洋達轟動d

高比

高比
係資訊爆炸嘅年代紅

引戰

Kobe 4個囡得1個學佢打籃球
同佢一齊出意外嘅正正係佢

kobe啦
反而想問21世紀除咗2009 mj同2020 kobe
第三轟動嘅係邊單
係咪已經係肥馬

Kobe冇睇開藍波都一定識 老馬冇睇開足波就可能有人唔識

意外死一定轟動好多

00後/弱智？

Kobe啦，太突然，果晚我去夜尿，打開手機睇到，覺得好假，係咪take news,太唔真實。
老馬以前就試過吸毒搞到心臟停頓去醫院搶救，果次我以為佢要死㗎啦⋯⋯

老馬其實好小事